林鄭因要主持督導委員會 不會出席談判

醫管局員工陣線昨（1日）在99%贊成票下通過罷工動議，工會今午（2日）約見醫管局高層，要求特首林鄭月娥出席，否則會宣布談判破裂。據了解，林鄭月娥要主持抗疫督導委員會，不會出席會面，至於醫管局員工陣線會否繼續會面，尚待該會公布。

source: 明報

談判破裂

個柒婆真係唔撚識救火

條八婆真係串過馬撚

仆街林鄭幾十萬個月係度扮工

無醫護, 你督導邊個做嘢?
黑警做囉, 識急救呀嘛, 撐起成個香港

擺撚咩, 都唔係佢話事.

佢已經知道左 如果大爆 你地一樣會返工

火水救火專家呀

談判都龜縮 食屎啦

到而家都仲諗住學人擺款
777識唔撚識分莊閒

林鄭仲覺得閉門會議有用，好on9

麻煩大家幫幫手推呢個update既post

佢想香港人死

唔封關 、醫䕶人員罷工 、唔處理口罩問題

個結果都係一樣 想你死

女人根本做唔到大事
情緒主導
硬頸鬥氣

醫管局員工陣線原定下午就罷工行動與醫管局管理層會面，並要求行政長官林鄭月娥必須出席，否則等同談判破裂，星期一計劃展開第一階段行動。

但工會中午通知傳媒，表示由於醫管局已回覆指，林鄭月娥不會出席會議，因此與管方的會面將會取消，稍後將交代詳情。

袁國勇警告，如果傳播率跟流感相似達五分之一，而死亡率至少百分之一，全港會有一百四十萬人感染，一萬四千人因武漢肺炎離世

大罷工，大罷工，三罷，三罷

屌你老母臭閪

攬炒之母

好想睇聽日罷工

仲要係度擺款
呢個女人真係極品中極品
點解林兆波會啃得落呢件嘢 ？

理撚你罷工,香港死一半人都唔關佢事啦

777:你班蟻民想拎主導權?

所以佢會由你嘈同罷工 最後將個責任推落醫護果度

今次要罷 要全港各行各業做

罷工啦屌 等高層落去做撚到中肺炎

自己一啲專業知識都無，主咩持督導委員會 篤灰委員會就有

仲傾咩呀
封關咪無罷工
就係咁簡單

醫護有條件技術移民
唔會同你濕鳩政府失誤送命

轉頭整個緊急法俾你地嘆

封關咪停罷囉 咁撚on99

而家佢係傾都無諗過同你傾

無限期罷工直至林鄭消失

罷佢老母，最好其他行業一齊罷

無談過何來破裂

日日開會又咩用，做實事係唔使開會

同條賤婦講數都係晒氣，直接罷工好過

即係唔談判啦
仆街唔見棺材唔留眼淚

立刻罷工，全港支持，病毒唔等人

叫市民蒸口罩, 搶雙黃蓮容月

屌佢老母，瑞士就去得，會就唔撚識開

話撚左 林鄭驚閪

罷工無撚用 要集體辭職

幾驚佢出席

佢突然跪底反而搞亂計劃

做到自己係有心抗疫嘅樣
然後遲啲爆發咗就賴落醫護罷工度

咁即係罷工唔重要囉
咁咪試下

走啦 又要求人又要唔見人

罷啦 佢出席都係鳩吹

醫管局好似話用大陸醫護人員代替香港既

就係繼續做佢嘅第一

咁咪仲好

柒婆不死，無以謝天下！

我真係寫個服字比你

呢家傾緊點用緊急法
去制止罷工

以林鄭性格好打得
都知佢唔會咁快認輸

一下子幾千個
大陸宜家都唔夠人
佢咪試下搵囉

工會已經留一線

屌佢老母

底牌都SHOW俾人睇
林鄭梗係唔出席啦
唔係想屌 不過呢個策略真係唔掂
一係就企硬大爆發都繼續罷

佢預左攬炒

死要面丫嘛,就唔好見囉

幾驚你真係嚟

依家徵召紀律部隊去幫手頂罷工醫護既位

但唔係黑警囉

具醫護知識既紀律部隊⋯⋯

我先唔信 真大爆冇人返 藍絲即罷埋一份

哦

Cls，醫護都罷工la，邊撚個幫你做野呀

支持醫護決定

終極超級攬炒 真係睇唔明佢搞緊乜😓係咪修補緊社會撕裂？團結黃藍力量？

真心痴撚線

啱

是但la
佢由d 乜局長到濕9特首，就算出席談判都係無用

好

就算佢出嚟傾都只係擺款，皇后碼頭、囍帖街、佔中呢啲大家可能唔記得，但反送中都「傾」咗一次，最後係點大家都有眼睇，對住呢條閪婆理得佢受唔受，一定要擺個強硬姿態出嚟。

一於玩鋪勁嘅

好撚打得呀林奠
用火水救火

As you wish

督導張建宗買口罩,陳小姐搵地方做隔離區

我等緊醫院血流成河

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

佢想我地死好耐

叫班官落區醫lo, easy

佢一向都好打得

罷工，驚閪咩
支那得番香港可以走到，仲封？

成日話做埋醫護個份
機會嚟啦 忠誠勇毅

有冇諗過醫護唔救人佢更開心

林鄭根本唔話得事 聽命於中共 梗係唔出席啦

唔封關 就擺工

用緊急法迫人番工？

黑警救港，777有3萬黑警，吾洗醫護

其實仲有乜嘢好傾，立即罷工啦 屌。

佢出席仲煩啊
同柒婆講數好危險架

最怕佢出嚟扮誠懇呃人
不愧係攬炒之母, 睇嚟迎賓府火水存貨仲好足夠

工會一早已經講佢唔出席就唔傾 尋晚仲出文去督導 即係唔傾

好打得

依家要做到局外人等睇戲，再放消息話你地罷工害死人，條七婆就係等個刻係自己個西攝返個頭出黎講野

督導啲黑警守好你崩府，你就出面社區爆發，佢就笑呵呵

push

醫護手足做就做到最盡

醫護點落台人地唔嚟

慳番啲時間唔使聽個賤婦鳩up

忙唔忙，睇有冇heart 既傘，唔好當我地傻仔先得架

Bye9

898

個垃圾督導委員會有撚用
連各部門拎左幾多口罩存貨都唔知
咁開黎把撚

抗疫督導委員會? 笑撚死開完即刻封關就有用，扮工大師

唔番/唔撈都犯法
直接釘牌加告暴動

罷得

大陸停自由行去香港
777可以做野，但又唔想話因為罷工迫到
咪好小氣咁唔去囉

痴撚線

直接罷囉，咪等佢個乜九會自己督餐飽

唔該醫護唔好心軟，一見唔掂就自動返工，人哋睇死你唔能夠堅持。

醫護唔救人：證明醫護自私自利
醫護救人：咁即係唔駛談判啦

咁唔好談囉 咁撚串

傾咩呀 其實一早都要預佢唔會傾

佢痴線嫁嘛

支持林太
千奇唔好縮

希望各位醫護點都唔好翻工，大爆炸都唔好心軟翻去
如果真係有事我會自己攬住啲黑警一齊死唔使你哋救我地

一樣

禮賓府

真，繼續攬炒保自己命

林奠話我話唔到事你哋搵習大大傾

香港人就快死喇，屌你老母！我哋要保命

群P

香港要換頭

預左

[正視聽］假如今日政府有任何讓步，加強封關，都係醫護罷工爭取番嚟，即使柒婆一定唔撚認

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

Use Article 52 of Basic Law to relieve her as chief executive. This is THE ONLY way to save Hong Kong.

推 大家可以盡情鞭

打到共產黨反攻大陸

林兆波仲唔一野扑死佢老婆

仲要呢件極品中嘅極品

主佢老母
個垃圾委員會都無料到又離撚哂地
市民要乜無乜

蘋果個個post都係用佢盒埋眼張相

助燃專家

不嬲都冇期望7婆會嚟
摺埋心水全力籌備罷工

小波對住呢條7婆硬不起來

見過，我真係見過

Nice

佢覺得有好多白醫護會頂住
同埋, 佢啲心力而家用哂黎諗點樣秋後算帳

叫條柒婆去前線做啦，你老母閪有事就唔見人又無貢獻

HAEA今次係攞正牌同程序罷工
我諗冇咁易

圈套

林鄭出席果個督導委員會我諗係研究呢幾日點攻陷美孚新邨

林奠隨身幾桶火水

係 實秋到嘅 秋條屍囉
香港係人㐰非常稠密地方
你看武漢其實都係平坊多 間隔大 都咁易傳染
我們地鐵一日 已可把所病毒 傳遍

弱撚智

啱，你睇鄧陋強同林志偉大總統幾威

主持完督導委員會 跟住冇晒醫護 咁究竟督乜

777果然不負眾望

醫護要企硬呀，其他工會都要盡快搞罷工

人渣

你覺得佢有諗住救？

搵支槍指住你咁樣呀
佢係咁做至好 我即刻無限期罷工

罷工啦

你睇下沙士啲人都照返工架

真係好撚有心傾加啫

我退而求其次喇：學清朝咁書面授權一個全權大臣李鴻章都得

姐咩意思？理hi 你又要見又乜77呀
又扮高豆
扮撚哂野唔得閒

死到臨頭仲怕乜柒法律責任

改左基本法先

咁啫係唔撚駛傾啦

林鄭開咩會？情緒主導委員會？

7婆自大狂妄

瘋女人一個

呢家直接無視咗啦
洗理基本法

不如小熊維尼約佢 睇下佢會唔會話唔得閒吖

呢個女人真係唔死都冇撚用

屌你老味噉小家嘅
次次都因為呢種性格累事

林兆波手足犧牲下播毒畀佢老婆救全港

佢由得你地 等遲d有病人不治過身 到時律政司就出黎告班醫療擅離職守 間接殺人

記者會遲到
扮撚哂野專登既
今次又扮撚哂野

佢根本就由得你罷

全港攬炒

佢係刻意唔救

OK 罷工

689 當年都係玩呢招先做得完個任期

仲同佢傾啲乜姐
直接罷工話撚知佢死

呢班人 口講革命 但重對個政權有幻想cls

咁你就明白 點解場運動搞得咁難睇

仆你個街

班高層點會落去呀 你死你事

啱聽就同你傾，實質聽你發嗱風然後wfc
feel到唔岩傾就采你有味，求其搵垃圾理由推

e ... 上次係上水，黑警真係話靠三萬黑警撐起香港

本身都已經爆煲 1000個罷都夠做

不用説，唔封，即罷工

仲傾乜。直接擺工等佢搵你傾啦。你地咁咪俾人知你地其實無料到囉

今次點同個時
呢大半年運動 好多人已經不滿政府
加上吹起左罷工風
今次我相信冇咩人真係會返
佛系醫病
一係邊個中招就即槍殺同火化
真正止病制炎 要靠香港警察今次
槍槍射頭本領唔係個個得

罷工仲要分階段仲要話大獲會返
人唔笑狗都吠

心理上已經輸左
仲會比人秋後算帳

幾千人罷真係驚佢老母

但你又吹佢唔漲啵

早抖啦

又瀨

睇死你地班醫護唔敢罷工

佢點敢嚟，佢一黎，起碼幾萬人圍佢，又要放TG消毒

正